有份簽白宮反送中班撚樣同我入黎 我屌到你地屎忽開花

成個月得果三萬五千屌

簽左既人有無share去facebook架

屌你老母靠連登得幾多人呀

有簽既話就唔該你地順手share 落snapchat instagram facebook

你班大中小學生搞校內聯署之餘仲要簽埋比美國佬睇先叫有效囉

正想搵返份野 一禁就搵到 thx

share左條link未呀咁

share咗俾十幾個group 由中同到大同到pt到ft啲人都share曬 我第一次見條link係兩日前

屌你班仆街半個月都唔夠人！！！！

再落力啲
今個星期六日去地鐵站門口叫人簽啦

之前我連條link想搵返都搵唔到

話説我啱啱send咗條link俾個台灣人 佢幫我廣傳咗

感謝提點
剛簽左

你屋企講唔掂數去隔離屋投訴
你估隔離屋個八婆點解要幫你？
除非你賣左你屋企比佢，佢有得賺
唔係你都係行開啲啦

收皮啦屌你老母 依家唔係講唔掂數 係俾獨裁國家侵略 打壓啊

五毛/ 消極撚/ 分化撚死全家

同一個敵人嚟㗎啵
定你就係香港同台灣共同嘅敵人請嘅3毛

點解呢個po可以無人推

btw今日多咗5000幾人

推

岩岩簽左
諗緊6月9出唔出好

台灣人

簽完有無share到呀

push完有無share到呀咁

呢個議題本身就係國際議題 根本應該send曬俾任何國籍同地方嘅朋友

你收嗲啦 咁你主人習種又做乜撚野咁撚多嗲呀

多謝巴打幫手

簽完有無share到呀屌

老老實實 你想第日後悔，坐係到喊既話，你即管唔好出

好多三毛成日分化港台

9個鐘內有10000簽名

ios whatsapp點樣一次過send比全部人

你係咪玩野
有得broadcast

搵到了 唔好意思

Share左去Twitter 啦

Share 左啦

你有朋友用Twitter

咁即係你決定好6月9出唔出呀

連登仔share link 都懶仲話鍵盤救國

出，叫埋女友一齊出

屌簽咗嘅
咁下次唔簽囉

出！

尋日睇35000幾而家差唔多50000
照趨勢應該達到標

就快過50000

掛住睇倚天敏敏呀連登仔
得鳩閒睬你咩

簽啦咁多位 廣傳呀

一日之内有一萬五千個聯署

所以話香港人肯做就一定得

5萬1

點解要簽
咪又係機械式回應

你老母個閪比人輪屌既時候就機械式收縮

加油

一過50000開始有五毛係咁話無用無用
證明方向正確

有邊次唔係鳩做
講啦好嗎

見到五毛直接屌佢老母就得，唔好俾錢佢賺

毒撚冇朋友 有咩辦法啫

咁而家咪比左個機會你去R下朋友囉

簽左名未呀？

晨早簽咗

shared link???

Shared

well done

簽左

share link la

share左條link未

Pish

已過半 加油

白宮聯署推上報
-簽完記得確認返電郵

簽咗都要被人屌，唔會再share了。

你收皮啦三毛 扮乜撚野簽左

簽完share呀 條link我咪post左囉

係24小時內有15000個簽名

Child登仔最叻屈毛

大把人post左 要借相有幾難

啱啱cap都屈人借相
雨革真係多得呢類巴打出賣同路人

有冇post 去 香討, uwants, babycondom？

咁你自己係到扮假膠就好好？？
係依啲時勢仲要潑大家冷水好撚有型？？

大家唔好比樓上隻三毛影響到

請繼續聯署同share link

比人bam 撚左account

巴打有無account?

真係好想知辟易條撚樣幾時生cancer死

出啦頂，有啲人身不由己嚟唔倒就係靠你地補上

乜撚野叫靠你地補上

而家行出黎 唔係為別人
係為左自己呀

你屋企比人摧毀左既話你住邊？你仲點生活

冇account
好耐冇上過去

我啱啱同屋企人簽咗
不過我覺得用處未必好大
同埋美國出聲我驚會拉埋香港入貿易戰做籌碼
呢排中國乜都同美國對着幹
美國越反對中國可能更落力推

不過見你哋咁落力我覺得都應該要支持
國際層面上嘅嘢好難預測度
或者呢個簽署真係有用
Let’s wish for the best

其實香港本身可以兩邊抽水

但係班高官全部比支那統戰晒

同支那利益千絲萬縷

sor囉好冇，咁激動做乜，槍頭對外
只係想講有啲人想出到出唔到，所以可以出嚟嘅就出啦咁解姐

你本身講到好似係搵佢地出黎做炮灰咁

咁都要諗？係咪要我屌醒你呀
緊係老閪出啦

有冇人想放上reddit

Push

已經有人擺咗上去

點解唔放去international politics

放上Reddit我反而有啲保留
本身上面有個巴打話share去台灣我都有保留

依一個送中條例，全世界都講到明一通過就會制裁香港。喂大佬，作為香港市民，我地好撚無辜姐
主權移交我地無聲出被迫做支那人，而家又要因為當權者奶共所以要受制裁？

而今次遊行同聯署，我好老實認為，重點其實在於向美國展示香港民間反送中既決心。僅此期望美國制裁相關官員而唔係全港 亦有機會藉機推翻港共政府

between
international politics係咩黎

52566

簽完又點？簽完人哋會唔會出兵解救香港？就算俾你湊夠個簽名有撚用咩，咪又係同之前佔中出派嗰啲乜柒八公發言人出嚟講兩句就算。醒下啦傻閪連登仔，唔好成撚日喺度發夢on99，有種6月9企出嚟，自己嘅嘢自己救。

依一個送中條例，全世界都講到明一通過就會制裁香港。喂大佬，作為香港市民，我地好撚無辜姐
主權移交我地無聲出被迫做支那人，而家又要因為當權者奶共所以要受制裁？

而今次遊行同聯署，我好老實認為，重點其實在於向美國展示香港民間反送中既決心。僅此期望美國制裁相關官員而唔係全港 亦有機會藉機推翻港共政府

推，上個幾次唔撚記得入email確認
大家記得簽完入返email確認

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

6月9前到十萬

美方已知，出埋聲名，有專責小組，簽嚟仲想點？

2014果次有冇5萬

share 呀

一過50000就多左五毛話無用無用
繼續推，唔好理

點解1，2日會多成萬人?
用左bot刷人數?
其實過左10萬又點?
美國會出兵保護?
定制裁香港?

出，記得一齊衝

前幾日簽咗 幫手push

過一半啦
繼續推

56000

痾緊屎入黎輕輕一推

點解要簽, 都冇撚用既

差4萬幾個
香港人加油

好快！6月9前要夠數

咁又點？

香港市民出聲係為左話比美國人聽我地大多數人係同企地同一陣線，港共只屬少數

依一點好重要囉

如果我地唔出聲 到時國際誤以為全港大多數人都支持送中就仆街

就好似當年主權移交咁
大多數人無出聲，反而比少數親共人士出黎遊行鬧英國佬
從而變成被世界誤以為值得港人自豪既民主回歸
同一道理

香港市民出聲係為左話比美國人聽我地大多數人係同企地同一陣線，港共只屬少數

依一點好重要囉

如果我地唔出聲 到時國際誤以為全港大多數人都支持送中就仆街

就好似當年主權移交咁
大多數人無出聲，反而比少數親共人士出黎遊行鬧英國佬
從而變成被世界誤以為值得港人自豪既民主回歸
同一道理
0
0

依一個送中條例，全世界都講到明一通過就會制裁香港。喂大佬，作為香港市民，我地好撚無辜姐
主權移交我地無聲出被迫做支那人，而家又要因為當權者奶共所以要受制裁？

而今次遊行同聯署，我好老實認為，重點其實在於向美國展示香港民間反送中既決心。僅此期望美國制裁相關官員而唔係全港 亦有機會藉機推翻港共政府
4
1

59686

我地知啦都話咪跟緊囉，同埋我地睇6月9，加油hk

你知唔代表人人都知
連登入面推廣唔夠
我地係時候以連登做backup，衝出連登，感染香港人

我地就係要將依個出聲既重要性推廣開去

絲打你都加油

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

五毛繼續幫手推啦屌你老母

屌 你加多句叫人簽完share條link得唔撚得

幫手去其他post留言啦

我冇記錯，早兩日好似得4萬幾，依家6萬幾
終於開始升

兩日前35k

萬幾既時候簽左 隔左咁耐都得咁多 咩料

6萬4啦 唔好氣餒 繼續搵人簽呀

依兩日算爆升左好多

已簽
記得入email confirm signature

share 左條link未

簽左
share埋

pish

爭兩萬二

今次希望可以超額完成

今日假期升得好快
一日差唔多多左20000幾

爭萬六

萬三